仲記唔記得討伐賣港奸人網絡燈謎？

依家就公布答案啦
唔知大家估中咗幾多條呢

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

你哋班暴徒同我入曬嚟

自推十連
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10